Hkexpress 行李問題

想問問一個背囊(普通size ，平時出街果d,加一個handcarry(細過limit少少)可以上機嗎？

自己上網check啦懶蟲

唔可以

廢物。

可以

正常人都知唔可以啦

Handcarry最多一個背囊+1個手提喼唔超過7Kg

甚麼叫一件行李？背囊係一件，手提行李都係一件行李，唔識數物件就重讀幼稚園